[Hello!Project 討論區#42] 為賺握手錢，選科需謹慎。愛理好波!

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜
石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜
川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠
植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野田紗栞 小野瑞步 新沼希空 谷本安美
岸本ゆめの 淺倉樹樹 小片リサ 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)
Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD
MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

sor，第一次用手機開po

最後嗰句咁唔關事嘅

soc sci最好嘅出路係咪讀pgde教通識

揼曲唔煩 debug先煩 有時揾極都揾唔到邊條曲出事

要學mb吹奏愛理

有無有錢仔有錢女想養寵物,識自己去廁所

選科雖謹慎 笑左

絕左育未？

我識去廁所之餘，仲識煮飯，主人去h!p event帶埋我去就得

乸黎

かわいい鈴木さんも
かっこいい鈴木さんも
セクシーな鈴木さんも
いっぱい見れて楽しかったです

唔一定教通識嘅，去教書你拎得足一個教席咪掂

會習慣的

見到愛理
支持(*≧∀≦*)

鈴木さん最高

偽飯巴好波

關你撚事(*'▽'*)

表情符號

咪笑人 加賀都成日用(〃∇〃)

加賀楓でーす(￣▽+￣*)

加加加醬でーす(*^▽^*)
それでは！(・Д・)ノ

呢張佢好似係喊嘅？

似係

俾你地撚到喊啦

我愛上國料萌衣 ---- 偽飯
11/7/2018

真人再可愛10倍

右邊我既

遺言

20180711 禾愛道重沙由美牧野真莉愛新垣里沙田中麗奈譜久村聖龜井繪里橫山玲奈

龜井

後面兩個我嘅 其他你分

Sorry 加加加醬
得閒有錢會浸下你個溫泉♨️
それでは！(・Д・)ノ

屌

改改個日期

日期唔係重點

老婆

講搵錢做咩唔預我？

抽票email個格式

乜你咁多老婆

得依個 從來冇叫過麻醬果d做老婆

花音ig story

ハロー！Q&A 2018.07.11

Q.自分自身の何かを変えられるとしたら、何を変える？

和田彩花
あと、2cm背を高くしたいです！！
今、162cmなので、164cmになります(笑)

中西香菜
心！！！

竹内朱莉
身長を高くする(足を長くする)

勝田里奈
国籍

室田瑞希
親からもらったので、何も変えません！！

佐々木莉佳子
「骨」

上國料萌衣
脚の長さと髪質

笠原桃奈
性別

船木結
脚を長くする
もう本当に神頼みです

川村文乃
顔面を変える！！！！！

奶奶

四矮有三個都講腳長

來生不做日本人

比人黑左成日啦勝田 叫佢做韓國人

桃奈想做男人

lm

橫絲點做地盤
小野田咩

可能想做男人，然後媾晒啲囡囡

改名做橫絲大隻

溝你

ff下桃奈變男人
高大白淨

可以同りかこ玩男男cp

唔使做男人都可以媾我架

一邊笠原夫婦一邊男男
天使可以有幾多cp

搬左條鐵 要搬埋右

我一唔上水你就係到亂講

我細佬都DSE
好似想讀mech
唔知會唔會乞食

最後因為太煩膠要橫絲街頭

之後橫山會拖我返佢屋企

🍑居然想做人妖

横絲不得其解

鳩做都唔會炒好似係

穩定
但好冇癮

好煩啊頂

可以用份糧support自己放工做啲賺唔到錢嘅嘢

年年有人工加 舊制嗰啲仲要有得儲假

佢地兩個終於忍唔住
公開佢地生左個女
恭喜哂

仲要咁大個

由佢地9期個陣相識就忍唔住
之後....

而家個個都ACO

硬係覺得政府工會做到個人好頹

碌到入去基本上都輕鬆過生活

我聖不嬲好生養

骨氣唔可以當飯食呀嘛

sor,經手人係禾

請落地獄

你收啦

睇吓份工係咩性質

啱唔啱讀書有phd admission證明
除非佢覺得讀間野雞都會有人請佢做prof
no offer佢唔做嘢都唔得啦

如佢gpa唔夠點解會覺得有人會收佢讀上去

讀完之後教書或者做返學術研究嘅話我覺得唔遲

做prof 有宿舍
到時養得仲輕鬆
如果佢係讀到又做得到研究 放下長線

都係嗰句
識人好過識字
同埋學術path 好多關卡
佢過唔到就要出黎做嘢
佢而家要讀phil+phd? 定直上phd?

睇佢prof 咩級數

idol po d話題咁現實既........

現實有返咁上下先支撐到ヲタ活

去游水，唔再討論

maria殺到黎，仲去游水?

你識條鐵咩

去浴缸開盆水游

係咪呢度得我一個唔識游水

唔識

#metoo

好撚熱呀，你條友唔吹黎香港

唔係

我驚一打風你要著多幾件褸就唔係咁好啦

年幾前去過一次，拿住浮板游，感覺d細路笑緊我，無再去了......

識 但係唔叻

我都係追下偶像好過

呢樣真，追idol個種快樂，非筆墨能夠形容

自己維持到生活水平做乜要俾人養
返工同結婚都有trade off

都係一個人自由自在，想去睇囡囡就去
以前公司食飯，啲同事大大聲話接受唔到另一半追星睇動漫，擺「第二啲女人」喺屋企，我真心唔敢出聲

真係不了

所以要揾就揾返個女/男ヲタ

啱聽

平時同我出街食飯就譚仔，去抽咩握手就幾千幾千咁抽，分手啦！

睇唔明得一隻唔同色係咩玩法

又ヲタずラブ

如果兩個都係ヲタ
:bb今日你生日 我買左一堆你鍾意嘅member 嘅握手卷
：真係架 錫哂你

正

小關隻貓好靚

練緊腥紅毒針

Exactly

帶埋我去啦

踢完今晚睇波

尋晚睇完，今朝返工對眼好澀

大谷巴求其簽個名落個棒球個到得啦

起碼有まりあ

一收工變感情台

就係得佢咋 其他人都冇乜關係
伊達姊妹囉

今日轉咗幾次台

其實男嘅可能係想直接講大好きです

Plot twist: 遙先係電燈膽

大家都好佛系

為賺握手錢，擇偶須謹慎。愛理好波!

原來呢個先係真愛

生田「推しのために頑張る」
譜久「今、いるからね」

好甜酸呀頂

閃盲你班單身狗

隔住堆字都閃死人

握生田必勝法:拎聖做擋箭牌

Always

係咪墨西哥con宣傳

Times new roman

Upfront style

佢隻手好細 回想起個種觸感

又發作

我冇握 好後悔

說服唔到你握，係我錯

我個陣握完坐左係地下 佢黎到我同佢講好正都說服唔到佢 白白錯失一個原地爆炸嘅機會

又有香港人上ハロステ

點解我地唔影張連登hp討論區大合照

諗起金鐘m記

我地啲樣都冇佢地咁毒

多謝

搵面具擋臉

搵兩個巴打整心心 再喺張圖寫住ヲタずラブ應該會得到佢地注意

食完麥樂雞，脆香雞翼就好急急腳走啦，仲合照

Daisi

交俾燈巴同盡做巴啦

我要擰甩佢個頭

游完水成身散晒

我日日都同萌衣一齊訓
掂個小小就算d咩

我好似見過呢張大合照

勝田人緣應該唔錯
愛醬同雅都有搵佢影相

上年香港場個張 話說當時有份去嘅抽到邊個成員

你帶埋佢落地獄

哇屌，小田個樣

交差少女組

眼鏡G同蠢材

影完 各自各食 打blog

好似仲有春菜巴

現場有個叔叔一副緊張樣周圍搵麻

春菜巴搭燈巴，我負責影相

哇關係好複雜

知醬個blog仲打埋
この前お仕事の合間に食べたクレープがすっっごく美味しかったです
強調係工作

美希個樣

抽到朱音
換咗張小田返嚟

明啦

朱音換到小田

工作咋
某成員：喂 大家幫手交差影張合照
另成員：啊邊個邊個 就用你部機啦你部機影得靚啲
（3 2 1 yeah~)
(低頭打blog)

同我換嘅善長似乎都無諗住要張紙
我估應該係OG推

梗係食完返屋企先慢慢打
係敬業到飯都唔食就唔使咁

我地既私聊黎

咁等於將份工帶返屋企做

和朋友保持親近，和敵人要更親近

仲勁過蘋果照妖鏡

櫻除咗聖同麻之外好少同其他member單獨出街
但多啲人嘅場合又會有人叫埋佢去

可能又係戒指呢

好靚wo有問題咩

好似同過雅出過街
同梨沙子都有好似

佢叫雅用ちゃん
水隊用さん

唉好似大師同d二期咁出去劈下酒（水）咪幾好

錯啦，一齊食都可以關係差
女人嘅世界

最後

哇大師啲法文好似幾得咁

又話唔介意小田個樣 不知幾靚喺我心目中

一早睇慣咗小田個樣，其實一直無乜變過

依家只有allback先可以襯得起佢

青木沙耶加

我覺得似allback 之後似 Ariana Grande

可唔可以放返啲頭髮落嚟

都係咁樣最清爽唔油膩 但已經好耐無見過

咁樣都正

不過有陰都ok嘅

咩髮型都咁正

喂呀

奶奶

生日event全員有親筆msg收 (痴左係櫈底）

超好人 罰抄自己個名幾多次

竹好似都有寫

好心直接用佢手字出tour goods啦

天使

追晒po 好有趣

就係鐘意知醬成日有骨

仆街 邊個唔打blog 就知我果日推邊個

球王燈巴

我估知醬都係mk妹

朱莉手字好靚

又唔帶細佬去見識吓，連係現場吹奏嘅機會都冇

奶飯好幸福

好有heart

玩吓波？我鍾意呀

明顯mk扮純

希望佢愈黎愈多飯

超正 握手叫佢對住我講 混蛋！

諗下都扯左

返730而家先收工

傳說中10分鐘賣清的タケ財布

玩呀

辛苦啦春菜巴

好有拼勁

好

春菜巴：為咗你對手我唯有出賣我對手
春菜：真係好感動呀
春菜巴：為咗你，幾辛苦都值得
春菜：

出糧直接出握手券

而家有111234

我都想要

由朝握到晚

唔係做書，係做贏呀

啲家長兜口兜面咁講真係好西
雖然我屋企人同班主任都有同我講過

第一眼認錯係余文樂

段原

美希死魚眼

雙眼皮貼救唔救到佢

大佐完全屌打

細個我老母成日同我講 我自己就唔會咁諗人 人地咁撚辛苦幫我搞咁多野 仲要寸人 cls 我即刻講勁多次唔該晒

屌 又燈到船麻冇更blog
之前棒桃 佢又唔更 依家唔棒 佢又連更

我決定聽日全力棒知醬

憎死你呀臭麻醬

逢親有呢類情況我都會ff吓啲對答
例如你串返個家長，佢會點答你

你地有冇人想衝bus tour?

邊有期

大佐對眼好正

例牌:你而家咩態度呀 叫你呀頭同我講 你咪諗住走得甩呀 實port死你呀 之類

麻知應該都難抽

大佐對眼好有神 閃下閃下咁

而家先食飯爽

加油啦後生仔

自己覺得辛苦果陣
可以諗下春菜做野其實仲辛苦

辛苦完就可以同春菜見面

個人會有動力d

聽日返745 盡做

今次到你盡做

為左見春菜 賣埋條底褲
你握手果陣同春菜講係點辛苦先黎見到佢

可能佢會....

奶奶
屌我睇完個po眼濕濕
等我呀奶奶

諗諗下，飯d無乜人氣嘅偶像都幾好，福利好

佢會好感動 準備遲d嫁比春菜巴

個蠢材

可能會即場流晒眼淚 感謝佢賣埋條褲都黎見自己
然後臨走春菜仲依依不捨叫春巴要努力 再黎見自己 會等佢

然後下一秒 下個飯又黎又即刻笑容滿面

多謝晒

天使有嘅想去

其實都冇乜身體接觸機會 係咪去食女飯用

可以一齊玩game

奶奶好似張張都唔同

想睇奶奶親手湯魚

有無人想買？

我的麻 你這剎那在何方～～～
我有說話未曾講～～～～～～

好老

90後表示聽過

訓 聽日朝早零晨見

你個雪櫃在何方 我個雪櫃在廚房

深夜叫春

有排先到秋Con點捱...

まさき我在你身邊 盼望你會知

有對軟硬在紅館
唱到氣絕未回本

深夜ff

如果女朋友黎計呢 應該知>まさき

起碼知可以正常溝通

大家都係半咸淡日文

知睇落好似會小鳥d
又溫柔d
又日本妹d

奶奶勁博命

奶：想變得有錢

怕羞耳仔會紅 有排玩

依家好似唔會啦
比人玩壞了

同知醬去dating會點
會唔會緊張到瀨屎

知醬湊慣飯
應該會識做主動？

呀...

但係同麻出街 佢一定會繑實你隻手

而且麻仲會變身小惡魔女朋友
得閒就調皮地恰下你

點忍

如果女朋友係大石

佢一定會好似湊仔咁湊

瘋狂照顧你 母愛盡現

適合軟飯男

Maria私下實好可愛果種 好活潑 食野果陣佢都唔專心食野 會係咁望住你傻笑

如果同加加加去round1 玩夾公仔機

夾唔到 佢肯定會發脾氣 死都話要夾到先走

如果同知醬去round1 玩夾公仔機

如果夾唔到 佢肯定會好溫柔咁同你講 唔緊要
仲會安慰返你

直接送盒gunpla比佢砌算

哇 心都融埋

上次佢砌完unicorn 今次送魔蟹啦

如果同麻醬去round1 玩夾公仔機

夾唔到

佢一定會進入灰心mode
同你講 呃人既 點都唔會夾到 好灰

然後你喺褲袋拎粒糖比佢食
然後佢就會開心晒

同你講麻醬有糖食就得 唔要公仔了
出去第二度玩啦

佢自己就係大魔蟹

一切都太美好

如果同船木去round1 玩夾公仔機
夾唔到
佢一定會喺旁邊係咁幫你打氣
Oha~~

然後就快夾到果陣 夾起左個公仔
個夾移動緊啦！

佢一定會好緊張咁捉實你 然後隻腳係咁跳

其他成日冇乜畫面

如果同小櫻去round1 玩夾公仔機

你好專心咁睇緊位
你諗住望下小櫻做緊乜

你會發現佢用隻大眼睛望實你
你問佢望咩
佢會答你 你專心做野個樣好吸引

如果同Maria 去round1 玩夾公仔機
佢一定會圍住個公仔機勁多野講

個公仔夾起左啦 移動中 就到啦！
個夾忽然鬆手

Maria會由期待樣轉做失望樣
然後開始撒嬌

再講 Maria想要果隻公仔呀

深夜ff時段

點解個世界可以咁美好

結果現實係
知醬如果夾唔到 會勁低音講
混蛋！可惡！
然後仲踢部機

好有畫面

我都覺得係

第一人格可能唔係大家見到既樣

佢對眼好似想望穿你咁

可以睇返佢地下偶像時期

邪教

死啦 想握櫻 想比佢睇穿

英撚好波，我愛英撚

睇個勢 英法戰爭走唔甩

咁快搞掂

英法戰爭，點睇都係法高一班波，但係老西都撐英

法 英

戴返頭盔先，仲有成四十五分鐘

呢套咩黎？

脱藩、巡礼、負けないチカラ ～たとえば あるご当地アイドルのかたち～

好彩戴咗頭盔

換左rikako

陪男朋友睇完波完全訓唔着

興奮得濟？

段原唔要交俾我得架啦

想要桃

佢應該係會好擅長食住另一半
哄你聽晒佢話果種女人

邪教

今晚不如...

變咗天使cm

かみこpls

幫我買kami

冇咗riho hea跳冇人理

小田：我啱啱開始追到上嚟，你就要走啦

Sor 原來係大阪店先行
我去東京咋

新幹線新幹線 內陸機內陸機

你幾號去？

正到呢

L巴係咪RIJ嗰期去
可能到時東京有賣呢

握爆我啦

大力琴手

好chur
咁唔緊要啦

大力琴手四圍擒

揸爆你

所以咪受傷 麻話依家練腹肌 減少腰既負擔

必殺！Shining Finger

練腹肌 幾時講架

睇佢條腰似乎未有成果

冇所謂 心甘命抵

知醬話入左早安之後腳好酸
麻話練腹肌可以有幫助

咁多年都冇人見過佢d腹肌 好怕醜 要搵舊肥肉姐住

日頭就佢征服我 夜晚就...

都係佢征服你

新垣里沙：

「いまだにネットなどで“新垣 田中”で検索すると“不仲”と（笑）。でも、実際は仲が悪かったわけではなくて、話さない時期があっただけ。

佢話同れいな唔係不和 只不過真係有段時期大家完全唔講野

佢之後話 因為性格不合同冇話題 唔講野咪唔講野
同事係咁架啦

早安既風格

然後鏡頭前又扮fd攬頭攬頸
我相信依家早安都係咁

人人都有用肥肉遮住嘅腹肌

其實練左腹肌 有肥肉都係睇唔到

之前石田同小田都係咁
呢啲叫早安傳統呀

有畫面

而家大石同櫻

佐藤畢業論又出現啦

2ch話其實係咪好多人都feel到呢
都覺得佢比人排得好勵害呢

琴日食cream又冇佢份

原來排擠高人氣成員 都係早安傳統

是但啦 係fd一定成日食飯同出街 同應該會係blog到講

你精神分裂咩 之前講到好孤高唔同廢做朋友 而家又話排

但係之前do有比人排咩

孤高同比人排 唔可以同時存在？
你個腦裝屎？

弱智唔出現等於比人排啊 又唔知聖 小田 之前do果d冇

小田你都講得出

屌都廢事 講唔同廢做朋友 你估大家仲咁on9邀請你啊
要黎咪黎

係啊 小田又低人氣嗎 is 垃圾 小田最多都係玩佢

有病返去執書啦 知唔知自己講緊乜

傻鳩唔撚明咪講囉 解比你聽啊

唔想同你爭辯
我有我睇法
你有你睇法

就咁啦好嗎？

可能有問麻 麻話唔出姐

傻鳩是鳩但死出黎人身攻擊 你都算on9了 唔明咪講到明

小田無入過高人氣圈，只係受推

邊個話人精神分裂先呀？

有時唔好問點解冇人應你
又喺度叫春
有d野你自己攞黎

又世界大戰

我認輸啦

係呀係呀 麻自己on9 早安咁好人 一定唔會排人啦
大家好朋友黎架麻

排唔排好大鑊咩
冇跣你一鑊咪算係咁
都話working musume

唔洗 我唔覆佢咪得 都傻傻地

其實唔大獲 都慣架啦
れいな咪又係咁過 不知幾型

暫時無人超越到小春

你之後又講唔同廢人做fd 好認真啦 咁諗 你會唔會同佢做fd啊比人睇死 如果係咁叫咩排 唔搵你都正常 除非你覺得自己仲要死個頭入去啦 對我完全係精神分裂 為咩為比人睇死啊

小春簡直係神
佢依家好似係自己做自己經理人接job

但係貓係由出世已經係孤高 麻係近幾年先係 想見到佢以前個開心小學雞樣多啲

睇佢以前d blog好大對比
我都仲搵緊個turning point

Sayu reina走果陣佢仲未係咁..仲係好熱血

跣咗都未必揚出去

咁快想推post

到我學完車應該推到差唔多爆

不過你自己都應該唔鍾意比人睇唔起架啦 你可以話分開 但所有野唔係冇原因

有啲會睇到
例如620 tiki bun嗰下到底麻係提定跣救世牧

又諗起知醬的hair spray

麻kick大石果下 依家都仲係迷團

唔會

私下嘅嘢隻眼開隻眼閉啦

但其實都幾好演技 成班攬頭攬頸拍dvd magazine
會唔會一叫cut就野都唔會講 分開晒企

唔怪得次次圍完圓陣 麻都第一個頭也不回走左去

都係天使團結d

返工係咁
個個返工都會交戲嫁啦

有kick大石咩

仆街 我loop歌loop到就快記得晒隻舞點跳 之前loop sexycat已經記到隻舞

會唔會忍唔住跳出黎

係咪跳
幫你拍片

有請秋名巴

然後就可以上Hello station

又唔見天使係咁

要影埋ヲタずラブ張相一set過

係伸腳kick大石
有人話係睇大石走位定點
有人話想佢仆街

唔知邊個真

可能天使深明好來好去嘅道理
其實係被糞社玩得多睇淡咗

應該係大師教佢地

呢度咁多絲打，幫你化埋妝扮女人啦

幫你襯埋衫又點話

天使冇咁多on9歷史包袱
反而得大師覺得自己係

大師
希望佢之後多d資源

2014年 麻仲係勁多成員合照同自拍
都仲係咁hyper 係咁講工作野
再睇落去先

たなさたん

どぉーおもってるんだろー

だぁーーーいきらい

じゃなくて

だぁーーーいすきーー

すきすきだぁーますー

佢d blog 7成都係咁
係咁大愛reina同sayu

我諗有美術史background應該會穩握文化類工作先

岩 佢好適合做果d學術認真訪談 又有藝術氣質

係咪得畢業禮嗰日請得

一年咪睇唔到あやちょ畢業con?

不要再說了

應該有戲院播既

由今日起狂刷老細鞋
到時博佢special approval

大家都好有決心

no pay leave

畢業con呢家嘢有幾多次
做嘢要做幾十年
緊係衝con啦

岩呀 人生流流長 錢可以再搵過
Ayacho錯過左就冇架啦

希望下年可以開大啲嘅場
畫到佢手軟

佢依家好評急上升

大家感情都好好呀

我自己玩泡泡

點解公司可以俾呢啲畫面出街

孤獨精

あやちょ唔係下年春先走咩
計返應該5.6月走？

係呀
希望可以拖到6月

冇記憶

都話內鬥少女組

如果我喺mm入面 應該都係春菜嗰啲位 成日做中間人

ADHD(假設) vs 精神病

麻好過佢一百倍

我應該係知醬 怕怕羞羞

厚粉mk

論知醬係橫絲心目中嘅形象

咁我應該係肥妹朱音

知醬係我心目中係個好女仔又靚

點解 有人叫你個名你會覺得係幻聽

暗示自己係靚女

厚粉肥知

真材實料

正 好天真好pure

收收埋埋

踩背有圖喎 又入我數

只係做開細既，又剩係識得食

一淡咬落去

朋子縮 渣ga

後日去下先

啜緊咩

微微一笑就很傾城

老細：笠原絲你係咪想放假，咁你要幫我手做啲嘢

老細：幫我買秋con日替生寫

我就真係要買啦

要拖老細入坑先

同事話佢自己都成日飛日本

我試過係機場撞過老細

分分鐘老細屋企成大堆生寫

佢有咩反應

聽返咁多首歌
越嚟越覺得
54單係 後MM 嘅巔峰之作
わがまま 気のまま 愛のジョーク / 愛の軍団
不論歌定舞都係冇得頂
個人最鍾意都係呢兩首 之後係 What is Love?

one two three呢

大老細：你又去日本呀？係咪星期一返工？
利申 大老細
盡：星期六日咪行開吓

我自己覺得唔夠呢幾首黎
不過有top10

又一day

仲要係大老細

呢啲先叫雙A單
而家隻隻都3A 電芯咩

冇啦

仲未有追加 點plan

我鐘意321breaking out

呢首我又係loop左好多次 個曲風好得意

好似好耐冇唱過咁

小田今年生日唱咗，Youtube應該仲有音源

白金d歌先好聽

叫好唔叫座
隻Mikan近年先上返神台

小田唱咩都好聽架啦

香汗淋漓

明明當年比人踩到變地底泥

最鐘意夢追人,公主,日文字戀愛同泣日文字

日文字

笑顔YESヌード

呢首正 17有場有唱呢首 麻櫻正到

原來dse尋日放榜,唔記得睇tim

你今年考咩

椿工賣碟會成績
個別影相會
小片full 1場
樹樹full 1場
簽相會
小片full 1場
樹樹full 1場
小野full 1場
小野田full 1場
年曆簽名會
小片full 1場
小野full 1場
冇名嘅1場都冇

截至第七輪抽選

第七輪都無名

今鋪跳得樓了

蛇王首永遠の愛 大石又進化左

禾得兩分

又到暑假 m記開始多女

遙真電燈膽

右邊咁似男人

因為真係男人

科科都15分鐘

邪骨黎

化左妝都幾可愛吖

化左正過遙

森巴彎了

唔會
靚仔都要欣賞

無波唯有揸頭上面個兩個波波

年歷簽名
出左2019咩？

Dllm 係度扮中學生呃人

睇睇下遙都幾似佢

呢個乜水？

河智苑 電視劇秘密花園個look

個別2019年カレンダーデザイン色紙サイン会

我知醬平時連揸指甲鉗都唔敢
居然要佢揸刀

上次咪同加加一齊學點用刀

好記得佢唔夠手長蚊把刀出嚟 好打耳

仲要搬埋梳化

搞到佢地以為香港=熱

從S/mileage變成ANGERME後，曲風也大大的改變；歌詞的世界觀也變得比之前的更有深度

個記者係咪串緊S/mileage

上國料：我覺得這裡的大廈真的十分高，很像會倒下來的樣了。

M：比起上國料的確是有點高呢

上國料：這樣說很過份呢！(笑)

鯨=i?
我個年代好似可以報non-jupas 入返n展
冇呢支歌仔唱了

ou

代溝

乜水黎
かみこ只有mb 同かみこ推可以串佢

鴻溝

網民常以「鯨魚唔係魚呀？OU唔係U呀？」來戲謔其大學資格，故網上又有「鯨大」的別稱。

訪問佢嗰條友
真係唔知邊個
竹內：唉～應該是「暑」字吧。因為真的比起日本熱很多呢。不過雖然很熱，但是天空和大海也很漂亮，很大自然的感覺。所以也想全員在香港一起去海邊玩呢。

既然與八大無緣 唯有學多幾手技能補返數

要佢地吸咁多廢氣 真係辛苦佢地

語言偽術

唔知かみこ過馬路會唔會食晒啲廢氣

第一眼以為右邊係麻
個心離一離

學位玩唔到幾多年
個個都要學一堆嘢先生存到

依張靚

依個真定假？

佢地應該冇乜機會過馬路
keep 住旅遊巴

擺明key上去
把刀個光源係下面

指甲鉗果part

揾返尼啲錢夠養自己同班囡囡 足矣

養偶像豐儉由人姐
不過你大愛 係窮啲

平時係我幫佢剪腳指甲的

真嘅話石田死左好耐

魔術表演黎

做蛇王已經比人插左咁多次 仲要比人改圖插多野

覆錯

係囉慘慘豬

地獄比較適合你

地獄列車車長 牧野巴

上車先

知我做嘢辛苦，特登買嘢俾我飲

嘩

加加巴一棄船
隻船又更blog

點解一時會掂一時唔掂

睇性別同樣

冇幫燈巴改錯名

今日知咁靚既

痴線 搞錯呀 我麻呢

躝啦 明顯知我諗野諗到頭痛 加啲口水落杯奶茶比我飲下

靚左喎 其實張相係我幫佢影

做乜諗嘢

揸住碌嘢

橫山blog:
友達とご飯に行ってきました~音符

めっちゃ久しぶりに会った！
中学以来だよ!?
だから...
3年ぶりくらい!!!笑

会ってすぐ、

「モーニング娘。加入おめでとう！」
ってプレゼントもらいました。笑
佢fd知佢做左mm就算3年冇見都約佢
如果冇入mm 嘅話
佢fd肯定：橫山玲奈？乜水？啊 好似係成日一齊陪我去廁所果個
定係我諗太多

全力支持佢哋兩個玩埋一齊

我橫山靚左 有浸女人味出左黎

sor

舂菜po知 但知唔po看菜

比同學估邊個係mix 個個都估かみこ

你係咪特登 連續打錯

落地獄 咪上返黎

你講完我先發現佢打錯

又要俾人屌了

今次係咪用手寫

仲衰 即係你自動過濾成春菜？

係

其實佢用語音

今次用手

用語音點出到舂同看

乃乃入hp前嘅sr

雖然妝甲味濃 但我鍾意

舂 看 屌

仔定女先

why not both

上次蠢材已經夠經典

春菜嘅一千種寫法

かみこ超cutecute

No please ......

唔好搞大件事

咪燈啦
佢今日更咗blog啦

約我橫山者即閹
橫山受佢弟弟影響鍾意足球
一定係個啲學校足球隊學長 通常都狗公
Ff下幼橫日日放學係學校足球場見到自己心儀學長踢緊波
偷偷地係樹後面睇佢踢球嘅樣

見佢打蠢材 我以為係到挑緊機

點會我好Nice架

係囉 我都勁nice

咁易咩
知咪又係有更

明明今日講左最愛知醬

桃桃都好正呀

佢好等錢洗？ 出聲咪得 洗唔洗咁

咁玩佢

救命

我的美希哪有這麼可愛

其實啲泳衣款式係邊個安排佢著
咁重口味嘅
完全係靠個樣撐起套泳衣

其實將成件拉高返少少會好睇啲

全身好似dur左落黎咁

最近佢地比生田感染左 用晒同一隻味精app
P很大

就算著都唔應該企係度影

佢着條腰會點

睇片先係真正嘅樣

咪好似香音咁

笑左

P到成個春菜咁既喂

好似春水上知身咁
佢未畢業喎

睇完我船個扑
睇落好好感情 放工一齊出去玩又會影相

邊似某少女組 收工 bye

カラオケはまじで久しぶりに行ったんですけど、ハロー！の曲は歌わずに今日の気分で選んだ曲を歌いまくって、、、

知醬

可能私下出街唔想放上扑姐

真.亡靈

咩app黎，好似效果幾好

好似入大學邊緣
我細佬20定22 報水泡N展

係咪有啲去修圖app
想將佢地blog堆相用個app 睇

會唔會因為入咗mm
所以搞到佢開始討厭HP

al 唔使讀通識
文科仔又唔使讀數
我愛al

老餅

好在未老到要背範文

知醬開始變唔鐘意番學既學生了

小田都話自己唱K唔唱H!P歌，因為想認真對待喎
我就覺得放咗工輕鬆下都好呀，唔通我放工仲攬住堆文件當書睇咩

我通識得2 累全家

我對dse既分數都冇咩概念

日日唱住 唱k緊係唱其他

學制係人夾人嘅
我諗我考dse 都會唔掂
我係al好過會考嗰種人

係咪又係報醫/law/豬巴士嗰種人

唔出奇 佢都幾有骨打野
勁鍾意睇
日日新奇

Agger 正如好多廚房佬喺屋企都唔會煮飯

鑊鑊新鮮鑊鑊甘

麻去唱k都剩係唱hp歌
話係咁瘋狂練習
試過演唱會前唱沙聲

係公司免費有mmo 嘅歌做乜要俾錢去k房唱

送支k咪比佢喺屋企唱

用唱k音響練歌
咁有錢
整home studio 都得啦

到底點解佢會落選MM

佢自己一個去唱k練習

麻係好孩子

為咗入天使俾我推佢

當時太黑掛

點解咁傻豬

但唔係聰明嘅做法

嚴選真心鍾意早安既成員

麻
聖

你地點睇

好有上進心

大把人黑過佢

唔知係咪鏡頭影響
早安合宿嗰時好似白啲

除咗高橋愛 其他都唔覺得

我諗佢30歲都唔會老
起碼40先開始老

薩摩人係咁上下膚色

未必32-5可能已經插水式咁樣老

皮膚好似好過畢業果段時間

要分開鐘意個brand
同連埋成員一齊鐘意

以為播得 點解冇反應嘅

佢係果種練習鍾意收收埋埋
到有成果 等人地發現同讚佢 哇 你進步左喎 果種人

用你地讀書貼切d做例子
有d好鍾意喺人面前扮勤力溫書比人睇
小息食飯又係咁操pp

麻就係果種表面上扮冇溫書睇落好hea
其實係屋企狂操狂溫書果種
去到派考試卷 其他同學先發現佢最高分

依個亦都相信係其他成員話佢係 天才 既原因
其實佢背後努力左 成員唔知姐

唔識係ig偷片

咩事

生無可戀

呢個係星期一朝早返工樣嚟

點解覺得高橋愛係鍾意早安？

好似難民

果陣湊住細埋嫩嫩
得佢一個carry咁 佢壓力好大
畢業果陣個黑眼圈..

Exact7ly

唔係講努唔努力嘅問題
而係音樂係技術 學技術最正路係要有人教咗標準 先再自己鑽研
有人學琴純自學彈壞手我唔會讚佢努力
我只會覺得佢搞乜鬼

我諗佢自己果種練習 唔係練技術層面 發聲果種
而係練點樣perform 點樣表達首歌

佢自稱話最想做淳君同飯既橋樑 透過淳君寫d歌 自己去傳達信訊

預測加加巴會話
所以麻會學習前輩嘅唱法
然後自己鑽研
再變成自己嘅嘢

錯
麻有乜唱歌技巧姐 佢都唔係唱緊歌 佢係表演緊首歌出黎

小櫻先係歌手 麻唔係
麻係表演者

你同bilibili d riho吹 口吻真係好似

休業期間到底做過咩

俾人滋潤

其實嚴格尼講 麻櫻兩個都無正式咁學過唱歌
天使同juice juice嗰啲先係學唱歌

所以咪爛聲囉

冇吹奏成份喎 小櫻係歌手 麻係表演者 大石係舞者
唔岩咩？

Riho我冇睇過佢 唔知佢有幾勁

冇計架喎 公司都唔比資源 可以點姐
又冇得學 咁咪自己去k房練

riho原本應該要做alto位 糞公司死都要佢嗌高音 又唔比個正常啲嘅老師教下佢 卒之搞到佢把聲爛晒

據聞俾人滋潤過會後生啲

早安廢過天使jj我成日都講架啦

講早安d人 邊敢講實力 我講緊屬性炸...

係咪關蛋白質事
膠原蛋白麻

呢啲情況得一個方法可以處理 就係自費出去揾老師學 美希已經做緊

所以我話唔聰明
聰明就好似佳林咁自己提出搵菅井啦

美希bb?
佢自爆架？

絕對正確
又係時候寫信去電台
提下佢依個世界有個老師
搞過你最鍾意既reina同sayu

仲放枝野喺sayi個口度叫佢含

如果係因為成員自己唔努力而廢過其他團我係無野好講嘅 但如果係因為無人教 我會覺得好唔抵姐 畢竟佢地有付出過努力 不過用錯方法搞到事倍功半

麻比果個垃圾老師洗左腦啦
以為自己天生把聲廢 易沙

MM唔係冇實力 只係唱歌方面差啲姐
講真跳舞方面我唔覺得佢哋會輸比其他

以前reina都好hea架
但冇人屌過佢

我自己覺得出去揾老師有樣野好 就係成個團會有唔同唱腔 會好有特色 當然我而家淨係想佢地揾個可以教到佢地正確發聲嘅老師就夠 聽到聖麻櫻咁嗌法 肉都赤埋

望一望個鐘
勁準時

以前啲舞好似無而家咁複雜

唱歌係一個問題
但係其實最大個問題係分詞
依家啲分詞好多都係分錯人

而家成日講フォーメイションダンス

好似冇講係跟邊個老師
會唔會又係公司安排同一個老師
單獨訓練

佢hea唔知點解唔係咁覺或者唔覺得有問題 可能樣、唱功同氣場搭救曬

咁以前hea跳咪仲不該？

Formation唔係講走位果下？

可以一星期上三堂個老師同佢都幾得閒

十年前已經係咁 高橋愛咪chur爆左 貓就係學識用正確發聲方法嘅成功例子 唱足咁多年都無爛聲

係
仲要企啱位
動作一致
所以麻改 動作

冇乜力囉 但可能佢長期唱緊歌既狀態 冇人會覺有問題

個老師唔係佢自己出去揾嘅咩

唔明 以前跳舞都係追求一致？

麻都話以前比經理人屌得好甘
所以佢依家改動作既位係solo part 或者煽動位

返去用耳筒聽多次先

sayu生日

麻一直都有改 到而家都有

唔係solo位先改咩？
要一致果陣就hea跳

好似過左25歲
生日就唔應該慶祝

生日快樂難聽過粗口

你當係愛滋軍團隻舞咁 有個位一字排開順時針轉 麻轉轉下自己又喺度自轉 咁咪會好怪雞 如果係好似公主一開頭坐樓梯咁睇落就無咁怪

永遠嘅20歲

我知你講邊下 自轉走位 佢習慣黎
但好似已經冇人屌佢

從來只接受solo位改動作
嗰啲位有時本來就係free dance

有人氣就合理咗一半
多人撐就岩嫁啦 民意呢兩個字一向都好好用

ボイトレを入れていただいていて ← 又冇exactly話係自己揾嘅

等陣先！ 我要平反！

自轉走位果下本身其他成員都係跑緊走位
依下都count？

好似wktk take a chance 中間嗰幾句take a chance 咪可以自由改動作 之前睇江頭上去跳 嗰幾下變左佢平時用嗰啲梗

睇嚟嗰時riho真係比到好大壓力佢哋
同一個團體 有一個人唔比自己停 不停咁提升自己
細嘅望到都唔會停

唔會係揾マロン下話 就算揾都揾杉浦呀

秋名巴話順時針轉wo
個鐘有支針轉轉下自己斷開一忽自轉
一般來說係鬼故

0:51到0:58嗰個氹氹轉位 諗下麻自轉會點

哇原來櫻同かみこ差唔多高

唔明 咩位
果個位點自轉

一日為師 終生為師！

類似咁樣

諗下小櫻抬起頭望你 你點頂

謝謝圖解

佢如果咁做就抵屌啦

我一直以為佢自轉係走位果陣用

如果跟マロン
應該秋或下年春就有爛聲美希

呢首就假設姐 麻正常都應該唔會喺呢啲位改動作嘅 走位自轉我又覺得無咩野 唔好阻到其他人走位就得 我諗佢比人屌係因為佢改完有機會阻到人走位

我好記得有集 菜櫻麻 電台

菜同櫻好妒紀麻求其講乜 D飯都好好反應
明明果D野菜同櫻都成日講
例如 希望可以帶到多D快樂比飯！

但因為果D野係出至麻口 D人就會覺得 好呀！講得好呀！麻最高！

Feel到組入面D人點睇麻

以為麻咁癲

以前最明顯唔應該改而改左 就係Riho屌麻果條片果度
果D就一定要屌 明明十幾個人一樣 會勁唔好睇 好似有人跳錯咁

我好似有聽呢段

最近D Post勁多負評
係咪比46追擊

我都有

少左人正評
拉唔返個數

三個姐 如果46嗰邊狙擊就唔止咁少

電台真係勁多野聽
其實可能好多唔出得街都Cut左